V součastné době Facebook je použiván skoro každým, kdo má počitač a internet spojení. Tento fakt pravě ukazuje na to, že Facebook je vec užitečná. Bohůžel se zjístilo, že je užitečná i pro zločince. Facebook je jedno z největších zhromaždění informace s volným přistupem. Nezodpovědný uživatel dává na svou stránku telefoní číslo, adresu a seznam přibuzních lidí. Tak absolutně cizí člověk se může o něm dozvědet velmi soukromé veci. Bohůžel tato informace je občas použita aní peněz. Například někdo vám závola a řekne, že musíte pomoct svému synovi a poslat peníze na učet. Nebo loupič často pozoruje, kdy ho objeti mají dovolenou prostředkem Facebooku. Podle mého názoru Facebook je velmi nebezpečný ale nic lepšího zatím nemáme. Život je plný rizika a Facebook není ta nejhořší vec.
